錦木 千束: そんで、あやかちゃんだっけ@悩み事は？
毬子 あやか: あたし、雫ちゃんっていう@相方がいるんだけど…
毬子 あやか: 「雫ちゃんはクールで、笑いのツボとか@あたしと合わないことも結構あるんだけど@唯一、ギャグを笑ってくれる子で」
毬子 あやか: 「あたしがギャグをしても@拾ってくれる相棒なはずなのに、最近ね…」
毬子 あやか: 見て見て雫ちゃん！@巻き寿司！
保澄 雫: …………
毬子 あやか: 雫ちゃんが、ぜんっぜん@笑ってくれないんだよ～！
毬子 あやか: ギャグが通じてないときも@普段からあったりするよ!?
毬子 あやか: けど、あたしの高等なギャグを@解説してくれるときもあるのに
毬子 あやか: あんな、ガン無視なんて…！
毬子 あやか: どうしたっていうんだ@雫ちゃん…
錦木 千束: 高等なギャグって@どんなの見せたん？
毬子 あやか: たとえば、雫ちゃんってね@喫茶店の娘だから
毬子 あやか: そのときは@喫茶店ネタに振ってみて
毬子 あやか: コーヒー豆を一粒ずつ挽いて@[chara:301901:lipSynch_0][wait:0.8][chara:301901:cheek_0][chara:301901:face_mtn_ex_011.exp3.json][chara:301901:motion_200][chara:301901:lipSynch_1]…って、日が暮れるわい！
毬子 あやか: このコーヒー@さいコーヒーんしつ！とか！
…………
井ノ上 たきな: …面白くないから@笑わな…
錦木 千束: あーっと、たきな！@たきなストーップ！
木崎 衣美里: たっきーマジヤバい！@正論パンチひっこめて！
志伸 あきら: ほら、あれだよあれ@人類には早すぎた―的な？
錦木 千束: えーっと、そう@いつもは笑ってくれんだっけ
毬子 あやか: 笑うっていうか@ノってくれるよ！
錦木 千束: じゃあ、本当に相方ってノリか
錦木 千束: あんまりギャグの出来は@関係ないのかもね
錦木 千束: ってなると、反応できないくらい@何か別のことがあるとか…
錦木 千束: …大事なことを聞きたいんだけど@あやかちゃんは、どうしたいの？
錦木 千束: 彼女にギャグを披露して@笑ってほしい？
毬子 あやか: うーん、笑いの強要は@お笑い芸人としてダメだと思う…
錦木 千束: あ、芸人なんだ…
毬子 あやか: あたしのギャグで@困らせたくはないけど…
毬子 あやか: ただ、あたしはツッコミでも@なんでもいいから
毬子 あやか: 雫ちゃんの反応が欲しい！
錦木 千束: よぉし！@じゃあ、それを叶えよう！
錦木 千束: さっそく、雫ちゃんって子の@ところに行かないと！
錦木 千束: ギャグのせいじゃないってなると
錦木 千束: 問題は雫ちゃんの方なんだよ@きっと
毬子 あやか: 一緒に来てくれるの!?
錦木 千束: もっちろん！だってそれが@相談所の仕事だろ～？エミリー！
木崎 衣美里: よくわかってるー！@行こ行こ！
井ノ上 たきな: …わざわざ行くことですか？@ギャグに飽きたんでしょう…
錦木 千束: あのギャグを普段から@聞かされてるんだったら
錦木 千束: つまんなかったくらいじゃ@変わらないと思うんだよね
錦木 千束: それより他に、なんか@理由があるような気がしてさ
錦木 千束: それに、喫茶店だって！@行きたいじゃん！
井ノ上 たきな: そっちが目的ですね…
毬子 あやか: あれが雫ちゃんだよ
志伸 あきら: おぉ…見事に@ぼーっとしてるね
錦木 千束: これ、やっぱギャグは@関係なさそうだね？
井ノ上 たきな: 無心でコーヒーを@飲んでいるようですが
錦木 千束: んん…この光景@どっかで見たような…
錦木 千束: あぁ…締切り前の大人たちだ
木崎 衣美里: なにそれ？
錦木 千束: うちの店、いわゆるモノカキの@常連さんたちがいるんだけど
錦木 千束: 眠気覚ましにって、死んだ顔で@エスプレッソ飲んでるんだよね
志伸 あきら: わぁ…大人って大変だぁ…
井ノ上 たきな: …で、雫さんがその大人たちと@同じ顔をしている…と
錦木 千束: うん、もしかしたら@寝不足だったんじゃない？
錦木 千束: そしたら、ギャグどころじゃ@ないと思うしさ
毬子 あやか: なるほど…！
錦木 千束: じゃあ、ちょっと@本人にも聞いてみよっか
錦木 千束: 寝不足ってことは、こっちも@何か悩みがあるかもだし
錦木 千束: それを解決すればあやかちゃんの@悩みも解決できるかもよ？
保澄 雫: …あぁ、それで…あやかが…@すみません、ご迷惑を…
保澄 雫: あやかも@ギャグ無視してごめん
毬子 あやか: そんなのはいいよ！@寝れてないなら今から寝る!?
毬子 あやか: あたしの膝、あいてるよ！
保澄 雫: …それは大丈夫
毬子 あやか: じゃあ、なんか悩みごと？@気づけなくてごめん！
保澄 雫: いや、その…家のことだから@巻き込みたくないなって
錦木 千束: なら、私たちが@力になれないかな？
錦木 千束: なんたって相談所だからね
井ノ上 たきな: あの場所を出た時点で@相談所ではなく相談員ですが
木崎 衣美里: 千束っちならちょうどイイじゃん@喫茶店で働いてるプロだし！
錦木 千束: どう？@話だけでもさ
保澄 雫: …………
保澄 雫: えっと…最近、喫茶店の@売り上げがあんまり良くなくって
錦木 千束: うんうん
保澄 雫: 顧客を獲得するには@どうしたらいいかって…
保澄 雫: ノウハウ本を読んだりして@調べてみたんですけど
保澄 雫: むしろ何をすればいいか@わからなくなってきちゃって…
井ノ上 たきな: …わかります@泥沼にハマりますよね
錦木 千束: ふふふ…それなら！
木崎 衣美里: あーしたち相談所に任せてOK！
保澄 雫: え…？
錦木 千束: あやかちゃんの悩みを@解決する依頼を受けたけど…
錦木 千束: まず、雫ちゃんの悩みを@なんとかしなきゃっぽいからね！
